[蒙面法］有無人會照帶口罩出街

禁蒙面法，任何人不得在身處以下活動時，使用相當可能阻止識辨身分的蒙面物品，包括：非法集結、未經批准集結等。

即係平日出街係可以照帶口罩，只不過可能會比警查

咁大家會唔會照帶口罩出街

照帶，怕乜
唔帶，廢事比人查

一向巴士多人咳
帶口罩好正常
我之前日日都帶

我都成日鼻敏感，帶左口罩真係好好多

照帶，怕乜